屌奶星原來古夭奴先係黑氣石

真相大白

樓主講得好！

死仔包 陀衰家

樓主燈到

講到贏左曼城等於贏英超咁

你想像力唔錯

唔該樓豬

唔講唔撚記得左呢回事

贏山王工高=全國冠軍。

嬴果一場以為自己榜首咁